Send av圖比朋友 故意比女友睇到正常麽

佢話好頹廢 無奈 兼不尊重
係咪我有怪癖

咩歌